元朗仇必報 但先推返上環post

我地再慢慢同鄉黑何妖計
家陣元朗算冇左動靜
元朗post唔該自己收網集中
我地要推返上環post

鄉黑 何妖 你地今晚有得瞓好瞓